[奇妙電視直播］香港U23 對 印尼U23 (2)

推呢個

indomi重有講有笑 比左錢?

屌

樓主有運

咁快失

咁樣失

屌咩

屌你老母

發夢

屌 唔夠集中

撐香港

一出嚟又發夢

重頭嚟過

唔夠集中

個龍？

nooooo

肥哥做乜撚

拍到都入

咁快手

頭先16號邊個天才 啊

龍門

對北韓個場咁

中場應該拉低佢啦

同大港腳打北韓一鳩樣

同成年隊對北泡一樣

龍門要救到

對面唔執返粒波嚟開

未燥完

勁過支那狗同賓狗就滿足

龍門學埋中國輝啲on9野亂咁出

次次都係咁 之前對北韓又係咁 下半場幾十秒就失番轉頭

又關個龍咩事

又係咁

屌牙

集中啲屌你老味
係咪想輸呀

Diu....

神奇更衣室

屌哂全隊老母
做乜鳩呀
瞓撚醒未

開口讚吓防線就出事

邊洗咁快出

垃圾思想

咁岩想講

封唔曬

百屌先有用

輸fat gor

走線

對烏茲別克會唔會有得打

個個位我以會笠佢

屌你都母 快撚啲醒呀港隊

對北韓 deja vu

呢一刻小組形勢如何

屌比人劏背脊
痴線見親呢D波都好嬲
劏背脊係最唔應該發生既波

唔會夠踢

和小組第一

而家d後生呢 特別係波台果d

上屆和過1:1
但係全場比人禁住黎砌

早啲訓落去應該鏟到球波

韋世豪好似好撚fit 唔好對中国呀屌

輸就出局

角球加油

唔好on9

咪撚9up

輸唔會出局 最佳小組第3出線

唔係衰mk孖寶先贏唔到咩

次次都係架喇
但大細國腳都唔洗輸

一早出左線

快d屌撚死班印狗

其他都未踢完

出返嚟50秒就失唔知會唔會打亂部署

羅曉聰真係轉行啦仆街

傑仔包波幾好

咁都射 唔該哂

好彩印狗鳩起腳

中場散散地 可能要拉返樂仔落中場

屌你班仆街醒未

和哥係咪唔識答擺學銘中堅定防中好
借d意spin走話題

要換人了,啲人開始腳震

外國求link

又講返

和哥教波

擺明少留意唔識答

你隊烏豬 同上次係兩個層次黎

阿銘好似有啲腳軟

主場球迷聲勢浩大

仆街 努烈斯ig比撈麵狗炸... @vasnunez

D自爆式回傳

屌你老母劉學銘

你就垃圾 港足唔好期望太高啦

u23想有幾多個有經驗

劉學銘

佐迪recio有無放響後備？

假波

又甩

雖然香港23歲以下足球隊在雅加達巨港亞運會尚有周一（8月20日）對印尼的分組賽，但因經過周日（8月19日）晚的其他組最後1輪比賽後，已至少有2支第3名球隊積分不到4分，因此U23港足來仗輸波、扣除對小組包尾球隊的賽果後仍有4分在手，肯定於6組第3名球隊中位列前4，遂提早出線16強。

平安鐘

學銘同羅曉聰

屌俾人禁屌

定番d啦屌

危危地啊屌

劉學銘真係好撚廢呀屌你老母
退役算撚數啦屌你老母

你老母劉學銘訓醒未呀

中場比人一拍就甩

下半場出黎個中場輸撚晒

下半場即刻打回原形

屌學銘d防守

陳偉豪22,23歲果陣已經好撚勁

屌你老母劉學銘比個身高傑仔算啦

10同7號係咁大腳射出界

打9人仲夾惡

千幾個留言

岩岩防守先記得鳩強有出
好似幾十分鐘冇見過佢

洗撚理班乞衣咩

點解唔着pad 都得 ?

唔出就最好，俾中國輝教壞哂

應該大軍名單全部會後備?

陣間開返手機數據
部機lag到仆街都似

好撚憎印尼狗

去炸辛祖ig好過啦

用杜國榆換羅曉聽啦好冇

fat哥想點撚樣

假撚到

Agree

努列斯穩陣

每秒都十幾個留言。。

咁落去遲早再失波

勞烈斯同傑仔

fatgor應該跟唔到節奏 又肚痛?

Av無氣

又縮?

林衍廷冇咩料到

港隊散散地

嘉緯岩岩呢下

AV回得咁曳

fatgor搞乜

出龍仔啦

你唔係旨意膠落識教波下話

巴打好靚仔

啲波係咁甩

Fat哥打翼好d
有把握力
打閘就防守差d

被人入一球就散

錯覺

當年已經開始做9upper

屌全隊老母

龍換av啦好冇

企返穩陣腳啊

為咗印尼仔9up自爆

理撚得班第三世界既垃圾咩
班人垃圾到要賣d女人出去做工人賺外匯

換走av啦

醒下啦你班仆街港隊 醒啲呀

換龍仔落嚟啦

小心自爆

AV跌watt跌得好犀利

精神呀

巴打港隊

以前有體院, 仲有黎Sir

就瀨屎，快啦

屌你老母劉學銘係咪下下都香港腳發作
解圍解到咁撚樣

換走佢啦，莫哂氣

撈麵狗打番撈麵文

郭膠落應該都係儲印花唔會換人

換人啦屌

av開始企下企下 換啦

膠落肯換未

印尼仔夠疆未屌埋fat gor ig 囉 你班茅西

換佢去廁所啦

曉聽翻bench先啦喂

換啲有氣有力落黎追好過av fatgor企哂係到

av同羅曉聰
難怪下半場一出嚟就輸中場

換人未啊郭膠落

佢地真係覺得nunez會translate 嚟睇

true

AV乾塘

仲唔換人 人地都識換

鬼仔應該唔care掛

換佐迪出嚟屌下d後生都好呀

0：16

中場慢咗散咗

佢識中文

讓人兩個超齡 而家下半場就真係見真章

自

中場

咩話 40比0？

Fatgor上場已經冇踢

屌你老味成15分鐘比人禁住黎屌
中場下下一劏就穿
膠落發撚緊夢呀?

av自己死返入後備席啦

佢條女都比人留埋threesome嗰啲留言

AV落腳
仲要喺呢個位

嘉緯：屌你老母臭閪

笑鳩班撈麵佬都似

香港女子輪北韓女子0:8

肯換未

Son bb goal

係咪又係水土不服 好似有心無力咁

18歲

鬼叫佢上得咸網多

羅曉聰....我真係唔明佢點踢到職業
大港腳另一個姓羅既又係廢既

關香港撚事

對台仔好生

踢場波連條女都要比撈麵狗搞

咁都冇黃

香港仲唔換人

港威？

Good save

Private ac la

韓狗關人撚事

大港腳？

肥袁

羅素出國搵食喎

單手

indomie

最好真係要爛去踢尚州尚武

用羅曉聰唔係最大問題
最大問題係點解擺防中位

羅港威呀

即係跟唔上個節奏 資質所限

左羅

打閘又唔識守 助攻又冇
打翼又唔識越位

屌諾貝爾姓諾

第二僕人國

擺後備啦

依加幾比幾

冇身位冇俾波，佢坐返板算啦

1：1

1-1

中場散啦

轉行啦

換人啦屌你老母

兩場加埋失波多過保方上季成季

笑撚左

防中隱形
換人啦屌

楊正光上年咁撚樣教波出人法害咗幾多個球員

條友唔夠十碼既

點解仲未換走av

郭膠落換人未呀屌你

發覺鏡頭唔撚影郭蛇

所以走蓄力就岩㗎喇

捨得換羅曉聰未

av無氣啦

肥龍

Fatgor扯晒蝦

咪撚係後場玩啦

麥基姓麥

當然啦

走啦
我唔想搞大佢

遲早輸

而家咪去畜力

羅素都唔係姓羅

人場真係靠鬼佬一個carry條中路

攻又唔撚識攻
守又唔係大巴

成隊都係到鳩FING FING

屌講對面教練，12奧運拎住一手靚牌分組賽未贏過出局

郭膠諾仲慢過kim sir廖sir

換佐迪出黎打30分鐘都要啦

香港d龍門對腳係咪有問題
成日踢唔起個波

1:1

都話撚左省港盃已經見底啦

出龍仔或者杜國瑜啦
樂仔落返一格幫中場
fat同羅是但換走一個

reus

Fat gor 其實有無帶pad?

留力下場

佳

佳佳

射啦仲頂

隊波係真係多勁人

唉

安永佳

reus控低先啦屌

handball喎

可以控啊

咁都冇手球？

頂乜柒啊屌 控完再抽埋去啦

咁明顯hand ball

就輸

球證下半場唔撚敢判主隊

用謝朗軒換會員羅曉聰啦屌

屌手球

嘩, 射得靚

好行架呢腳

驚俾人打死

印狗拉fat gor衫又冇吹

樂仔明顯冇氣

加油

屎, 砂糖……

推人果個反而冇牌

肥袁好撚勁

屌黑撚到

屌你老母撈麵狗

fat gor夠串

fat gor俾人鬧

出余沛康會唔會放題

屌你老味 下半場球證黑撚到仆街
岩岩手球唔撚吹
用手推鳩fat哥又唔吹
再比埋牌fat哥

肥哥心諗, 屌你老母啦indome

頂埋佢啦

黑哨
手球唔吹
吹埋呢咁嘅嘢

Fat Gor 仲要做個聽唔到個手勢

Fat Gor 型到

同方柏倫一樣 省港盃對境頭舉中指 作客都未驚過你

屌兩句

型撚到

Fat Gor

黃你老母咩

仆街換余沛康不如唔好換

ISIS要搵佢了

fat gor有啲球味幾正喎

fat哥想去撩交打

肥哥撚狗

fat gor自己同鄉都搞

俾教練冚

郭sir又嬲豬 入雪櫃

香港人真係好鍾意歧視
撈麵狗

開始黑哨

換走AV未

搵生豬肉掟鳩班indome

人地黎搞港隊球員ig先比人屌

吹咩撈面狗

佐迪please

和仔成日講講吓波hang機

兩個都其貌不揚 都大大隻咁

唔好出啦

D人都冇氣啦

冇啦啦講列斯奧
都話傷得唔輕

換杜國瑜 同 鄭展龍啦

龍仔<>樂?

換Av好過啦

樂仔

龍仔係唔係傷左?

龍仔傷好啦咩？

av會換啦一定

其實香港隊首名出線或者第三名出線都冇乜分別

首名出線會對阿聯酋或者巴林

次名出線會對 中國或者烏茲別克

俾人狂攻喇 久守必失

肥袁勁過karius

快換強仔曉聽

係
唔通叫泡菜狗又歧視

對面仲玩9斬

龍仔

我反而想睇香港鬥中國

龍仔有無傷得咁嚴重仲未出得

已經好大分別啦

主場雞

阿聯酋世界排名高過中國個喎

球證驚比撈麵狗打？

成個下半場好撚悶

驚俾人買起

印尼佬唔識聽球證指示

轉數跌得好勁

撈麵狗

又抽Karius

港超水準

香港幾時都想對中國架啦 有玩FM都知係宿敵

下半場平安鐘㩒撚爆

港隊對西亞狗輸9成，
但對烏豬同支那仔反而可能有意外驚喜

右邊係咁斬

台灣一定好勁

傭人國有撚錢買起球證咩

我想香港隊 一巴一巴車落中國球迷

球証躁底

remi

屌下半場黑撚到

始終啲賽程密

邊得

羅曉聽

安永佳唔掂

終於換走羅曉聽

我知排名唔代表一切 但係阿聯酋嘅足球實力好似真係勁過中國喎

支那u23今年惡過uae好多
烏豬u23又係近年勁野

8號幾靚仔

88

終於換條垃圾

終於收起羅曉聰條垃圾

mk聰退役啦屌

終於唔洗睇羅曉聰

屌你老味比人禁住黎屌左成半個鐘先換人
膠落你係咪ON撚9架

88啦曉聽

郭：upupup

u23唔係嘛

上去跟楊正光啦

仲有AV要換走

法國仔

Remi

諗起fake news 聰下季我馬正選右閘 想死了

靚仔

支那呢班唔差，個韋乜叉大國腳都位已上，張玉寧都有踢好似

中國u23有邊個

和仔

幾時出龍仔

今屆支那目標冠軍

哈利阿里
合體咩屌你

得返15分鐘做到D咩

俾廢蘭度robert輪

bonjour 沙化?

屌你和仔講嘢好撚風趣

年年都咁講㗎啦

問過韓國未

安永佳作用？

係咪混血兒

佳佳走得未？

首名一定對uae
另外唔會次名出線,一係首名一係第三
而家巴林贏緊,會踢巴基斯坦出局,咁樣第三會對烏豬

比佐迪休息

孫二等兵出線未?

支持仔打爆支那

換埋佢啦
樂同佳都無氣

輕鬆佯過

連樂仔都開始攰了

成班冇曬體能

係都走av先

樂仔又上又落 好燈

亂鳩咁黎

av今日好似跑唔

呢隊技術型過大港腳

旁證成個羅神咁

好彩對面都無咩體力

點計出線？
小組出兩隊？

要換多個啦

打手趙少維呢

傑仔

屌你老母呀學銘

南區黑腳

哇. 學銘做乜9

傑仔夠快 銘

徐宏傑勁到

支超個policy鼓勵u23上陣
唔少u23已經係主力

換多個維持返個轉數，中場越來越鬆，埋位遮線開始慢

印尼仔又乘機抽水

徐宏傑

係時候換趙少維鳩衝下

咁撚高都頂唔到

傑

靠你喇傑仔
中間個學銘嚟架喳

郭蛇仲係咁做手勢叫人跑快啲，你老味你試下一個禮拜踢4場睇你跑唔跑得快

冇得漏啊呢啲波

又熱又濕又踢得多比賽
係咁上下

劉學銘你返屋企食屎啦

傑仔夠料踼中超下游

香港換人名額係咪留返拜山用

徐宏傑打緊中甲梅州客家宜家 睇中甲排第三 出年 有機會 升上中超

杜國榆幾有台型

Ricky又教垃圾

換撚埋佢啦

學銘憑乜撚野做隊長，甩到爆

傑仔真係

安永佳已經冇踢到咁足

再唔壓返過去既。。。

問左我港未

換走d前鋒打多個後防啦

點解劉學銘d頭球解圍成日sin後

冇力啦

好似都幾多隊放嚟踢幾分鐘補時

梅洲出名唔升班

個助攻靚到 差d

啱啱嗰球佢好似頂唔到

龍門 隊長要嗌番醒班人啦 佢兩個有冇做過呢啲野 學銘提場都冇呀

Sin到

死都唔換av

應該係曹陽

守和

完美二傳

劉學銘d預判錯鳩哂
都唔撚似係踢職業波既中堅

季尾打假波

但係佢唔賣垃圾

提左啦 不停提傑仔幫自己執屎

做乜膠

咪係lo 高大咁咪頂高波 但佢成日set返後 2傳俾對方咁

頂多十分鐘啊

屌你老母安永佳

好似規定左要正選

劉學銘又跣後

樂仔同徐宏傑真係香港未來希望

冇人幫手

佢係球會唔係踢中堅

墓臭

安永佳真係

又跳錯時間

下場推佢上一格打防中算

一前一後都on99

都唔知佢想點

Remi手指指提場好正

屌 平安鐘

嚇死

嚇撚死

做到就唔駛揀recio入黎

曹陽係唔會比佢隊波升到波

好危險

又響起警號，近10分鐘second ball 輸晒

其實好重要 岩岩入黎頭腦比較清醒

唉屌今場強仔正正常常又到其他人發瘟

又今天我啦

余沛康都係出黎睇波

腳腫仲話要佢教埋大國腳添啊

屌出龍仔啦，郭膠落想蓄印花呀?

屌禁爆平安鐘

又gel 頭

規定左正選u23 只能用u23換u23

今天我

屌平安鐘

個個都驚輸反擊唔上

印尼狗今天我？

睇演唱會

咁比人打穿

玩完

Diu

Dlllm

好似會正選出完20分鐘左右換走

Cup埋

GG

無lu 2-1

垃撚圾

利利柏利

正

完

好波輸鳩埋
戇鳩膠落讓晒成個半場比人禁住黎屌

屌！

反cup

印印都幾左膠, 小完人一陣又唱番歌

郭鳩諾

學銘又標甩波

撈面狗死全家

得強仔一個帶到波

屌⋯⋯⋯⋯

ON9 GEL頭狗

個5號守地波真係好撚廢

學銘 你去撚咗邊呀

第一變第三，勁

屌要打中國了

真係抵，成個下半場咁保守

燈撚到

點解可以漏架

燈到

縮後守到俾人反cup

出佐迪博一次啦

最衰都係安乜乜
有波唔知做乜

等比中國大炒

學銘係中間嗰個但又唔撚知去左邊

點解港隊體能永遠都係咁差...

廢撚過廢kim 屌你老母臭閪

oh fuck

下半場都唔知踢乜

無計 係入得靚

佐迪傷到唔出得？

立你老母flag

對面呢下好靚

輸撚埋佢啦

吹咩

輸郭膠落

算係啦 踢得咁密

踢支那出局

而家出線對邊隊

好似攰姐 冇傷

衝出去做乜

印尼狗拖時間

屌點撚樣打支那

戰犯: 郭嘉諾

膠諾教a隊

郭蛇下半場瞓咗b

踢咗咁多場都好難怪嘅

E家全部上啦

班講波佬太燈

銘哥仔當自己沙治奧拉莫斯

好彩都叫出到線

輸得好撚肉酸 不思進取

屌你老母搵我呀媽踢都好過劉學銘

劉學銘
你食撚左屎咩
踢到咁撚樣

狂gel 頭

對烏豬?

依家先換龍仔有撚用？

龍仔
2:2靠你

龍仔！

邊關體能事 下半場已經泊哂大巴引人攻

守你老母咩

頭先球防反冇人幫波
由頭到尾得2個人攻

烏豬

支持印尼佬幾萬人落去斬鳩膠落

要屌打中國了

輸撚左先換

對烏豬？

金金帶隊體能好好

出佐迪攻啦屌你

撈面佬準備詐傷

點解本地教練總係咁保守

終於肯換龍仔 屌你老母

龍仔入替

而家先換龍仔

上場已經輸佢

鄭展龍救世

旁述gel頭

龍仔上呀

烏豬有無贏過香港

屌你老母終於識換人

得返3分鐘先黎禁掣
晒鳩氣啦

對烏豬先好 咁多人屌做咩

對烏豬應該好過uae
不過烏豬炒qatar 6球

又瞓

你試吓11日踢4場波 仲要唔係熟悉環境加水土不服
睇吓你捱到幾耐

屌你老母閪呀

好撚肉酸冇志氣

而家先換，唔見棺材唔流眼淚

去咗防中位 準備標波
點知俾人一下劏穿

出線對烏豬？

現在先換識飛都救唔到港隊

旁述又話對烏豬

重演柏市傳奇

而家先換龍仔有乜用呀郭膠落

預埋佢慶祝添啦

烏豬係私家雞？

下半場一開波果下唔集中
最唔抵

但認真對面兩個入球都靚

成條防線都有責任

你不如留番下場先換啦屌你老母

期待龍仔既神來之筆

下場傑仔+列斯奧+勞列斯得唔得 ?

記憶中烏豬剋星沈國強

劉學銘可以踢曼聯

除非有死球如果唔係諗唔到有咩辦法追平

Uae差好多喎 睇4年前？

撈麵佬食撚屎啦
成班男人扔老婆嚟香港搵錢
正廢柴

要我地試咩on9 同人地球隊比架麻

郭膠諾宜家先換，6 7 啦

史城球迷

咁多場亞冠咩

不如咪撚換啦

依隊烏豬係今屆亞運其中一隊大熱喎

5分鐘前先講第一次首名

對上一次交手 香港主場輸0:2
張峰紅牌

反而係香港未贏過烏茲

劉學銘真係得個高字 廢到仆街

學銘繼續失位

屌你老尾 依家先壓上去

太遲啦

自己送個首名走

烏豬u23好似拎亞洲盃冠軍
點解會覺得對烏豬好過uae...

咁多年都係咁
55波都係冇諗過要贏

掌佢嘴

成班冇撚曬力唔撚換，輸先換屌佢老母

哈哈

任過

又係勞列斯，地波話過就過

港隊食撚屎喇。

學銘

郭膠落今次又賴咩？
紀律？心態？

wa diu

印仔腳法咁勁既

郭sir 洗唔洗保守成噤 龜左半場 仲要守唔住

換龍仔入嚟生咗幾多

香港追和到我切j

腳軟都跑唔郁

營多撈麵又贏

10亞運咪贏過

成班人懵下懵下
仲以為舊時隊烏豬
明明係U23亞洲盃冠軍

好緊張

都唔知教乜撚野波
用人又BIAS
比人禁住黎屌好似HAND撚左機唔知做咩

唔好學金狗，搵次賴下自己ok?

香港追和到我自貼

晨早放龍仔就好

跑啦屌你老母

6個人企同一個線位...

燈死左

廢過閪，下場比祖國監生打死

其實迫和個球都係輸佢失位比人劏背脊波

下半場咁撚樣踢 咪唔使輸囉 on9割鳩

下轉身good ar

烏豬同越南啲23幼幼 質素幾高下
香港今場輸波就自求多福啦

港隊追和，我直播去墳場玩神打

金狗都會攬上身 屌佢老母真係

輸左先識上力踢波

雖然唔係真係熟到乜咁果d
但試下果個係你老豆囉 睇你講唔講得出上面番說話

一早應該咁踢啦

駛鬼理果班

追和我切

sorry耐冇睇香港波 幾年前劉學銘唔係ok架咩？見佢打防中殺好多波

樂仔無運

一早咁踢可能香港3-1

港隊明明有能力㩒屌對面
係都要姑鳩寒縮後守
守守守 守你個閪咩

搶唔到第二點

80幾分鐘先嚟換人
換siuma都無撚用啦屌你老母

省港盃又係咁

追和怒啪3個indomi

樂仔唔夠高

郭膠諾

香港隊都好好波喇 加油呀

孤鳩寒比人襟屌40分鐘先醒

不嬲都係咁架啦～算狗數啦

余沛康

龍仔噤有作用一早出啦屌 完全任人壓住打

你老味膠落印尼間諜
比人屌到反CUP先換人 食撚屎啦

D調動係攻又唔係, 守又唔係

又扮抽 仆街

郭蛇戰術

又係中毒咗廢金毒

佢個拍檔衝咗上去，佢冇得唔標

和哥都起火

又訓 你老母閪

旁述笑撚完未

屌
和哥拎個波散鳩郭膠落啦

香港教練換人例遲

追和即刻落去買五包撈麵一次過食！

主隊唔可以抽筋

和哥咁到忍到冇講粗口

共匪對沙地阿拉伯

下半場太保守

廢金起碼泊到大巴先
屌你老味隻廢膠落連守都不知所謂

一換左龍仔入黎做壓迫 差幾遠呀
其實係連自己教練都對自己隊波冇信心打到壓迫 叫班球員點信自己

蝻

d老屎忽以前係咁踢 要而家d後生好似佢地咁

3-1

垃圾

mola mola

DLLM

和仔屌鬼

大佬你主隊抽筋唔係話

典型香港教練通病 無例 外

輸到傻鳩左

屌 無體能

屌你老母輸埋

３：１

3:1

D體能差撚到咁耐都未番到黎

一反擊嗰陣就應該犯規阻止啦

1個包4個越位做乜9

7到
戰術

散了

屌你

屌又輸1粒

笑死人啊

散哂 on撚9

我令願和哥教

直頭無返黎

幾十秒都未回防

輸得好核突

劉學銘最尾個幾下係做乜鳩

真 對北韓俾人屌換人保守 而家都換都唔撚換

個猁猁柏猁幾有質素

德傑仔回

diu

荷甲青訓係唔同啲

慘，無曬氣比人強姦

真係3-1

你認真

收皮了，下場被大炒

劉學銘彈下彈下當守左

Av 係咪又要忍屎？

10日打4場 仲要天氣熱+水土不服 算係咁啦

成個下半場

過三關

操好啲體能啦

鳩落

一對中堅 唔係中堅位

肥袁救唔到

屌你係都你收皮先啦
勝利球迷

仲可以出線嗎？

又瀨

咁落去點踢

請負評

成班跑都跑唔郁，已經又瘦又矮嫁啦，好心做下gym操下體能啦

最撚on9既輸法 又無留力又要輸波

睇都攰

yes

太早輸返1-1

96台女子足球日本對英格蘭

下半場跌晒watt

體能差到呢

算啦, 收貨了.

上場和到其實真係好運

戰術樂過廢金
但調動一撚樣咁7

你鹵味求撚其伸隻腳出黎就算

郭膠洛死全家啦屌你老母

俾人砌足成個下半場都唔撚換人

佢老母臭系 都唔知係度踢乜撚

一個守4個

郭蛇d戰術換人仲衰撚過和哥

打埋下場炒左教練啦

可以

郭嘉諾下台 郭嘉諾下台 郭嘉諾下台

矮？

中港大戰

一樣出線

災狗又喺度搞事

籃球式賽程喎大佬

劉學銘仲廢撚過佢呀哥

輸1球之後就由得對面禁住黎屌
守又唔係守 攻又唔識攻

最差嘅結局 力又用盡 又輸波

換人太慢

唔係隔離組得四隊啲第三名既話實廢香港已經出局了

U20女子世界杯都播

之後港隊要對邊隊?

咁撚遲換同無撚換過有咩分別

又唔撚係守波勁
前面果d又唔係冇能力
係要逼班後生踢埋d濕鳩波

你老母閪一落後就死老豆咁款
換人慢撚到閪咁

咪撚柒瀨啦
撈麵狗連續四個matchday都有踢咪又係咁打
係郭膠落要求守撚住1分咁保守炸
讓兩隻鬼都算 仲要儲印花唔換人

好條撚咩
有乜撚野戰術

屌你係咪跟盤口踢㗎

輸教練
好嬲

郭sir收皮先啦。無料扮四條

後防成堆炸彈都死守

香港16強會對邊隊

個個主力都冇哂力, 下場踢乜春

下半場左D乜

安永佳係咪第二代麥基

出左線

無出兩個主力都唔叫留力？

唉 齋守唔反 點撚樣踢

唔撚明香港d教練咁撚鍾意玩領先死守

下半場屌你老母
保守到

擺明係教練叫佢地見波就清啦
你見前面都冇人

之前班人屌港隊淨係大巴 而家乜撚都唔係

少一隊有7分都次名出線

好撚廢

都仲有三日抖

屌冇撚用

體能速度差九皮

笑 咁你鍾意叫就叫飽佢

對烏豬

食屎狗， 明明可以第一名出線，正廢物！

world cup women

16強對邊隊？

麥基有用過佢

av一早要換啦

你冇技術乜春都冇就要靠第樣野補救嫁啦大佬，而家踢到70分鐘都跑唔郁係邊個問題？

連大巴都泊唔掂

加油啦香港🇭🇰

仲話比郭sir坐正做港隊教練，佢呢個下半場fail晒wo

人地未起腳佢已經chok定，錯哂timing，究竟同邊個學防守架屌你老母

麥基學界嗰陣已經快到仆街

省港盃已經FAIL晒啦

孟加拉都入到16

連摩佬都收緊皮 仲學人玩死守

無麥基咁快同勤力
但係球技

真

安永佳冇速度、冇力量、冇技術，三無集於一身！

對撈麵洗唔洗大巴先？
踢個波入佢地禁區 印尼狗都腳軟啦
呢場只可以話輸郭膠落太保守
最重要係輸埋隊波嘅士氣

你估今屆第一場咩